有無巴絲搭緊小巴610s

有無巴絲搭緊小巴610s
由尖沙咀開去天水圍